其實今次nba同騰訊都係蝕大錢，得香港係賺左關注

Morey好波！

火箭助攻！

達哥都賺咗關注

morey 聰哥